Exercice
========

On considère des tables, c'est-à-dire des tableaux de dictionnaires
ayant tous les mêmes clés, qui contiennent des enregistrements relatifs
à des animaux hébergés dans un refuge. Les attributs des enregistrements
sont `'nom'`, `'espece'`, `'age'`, `'enclos'`.

Voici un exemple d'une telle table :

``` {.python}
animaux = [ {'nom':'Medor', 'espece':'chien', 'age':5, 'enclos':2},
            {'nom':'Titine', 'espece':'chat', 'age':2, 'enclos':5},
            {'nom':'Tom', 'espece':'chat', 'age':7, 'enclos':4},
            {'nom':'Belle', 'espece':'chien', 'age':6, 'enclos':3},
            {'nom':'Mirza', 'espece':'chat', 'age':6, 'enclos':5}]
```

Programmer une fonction `selection_enclos` qui :

-   prend en paramètres :
    -   une table `animaux` contenant des enregistrements relatifs à des
        animaux (comme dans l'exemple ci-dessus),
    -   un numéro d'enclos `num_enclos` ;
-   renvoie une table contenant les enregistrements de `animaux` dont
    l'attribut `'enclos'` est `num_enclos`.

Exemples avec la table `animaux` ci-dessus :

``` {.python}
>>> selection_enclos(animaux, 5)
[{'nom': 'Titine', 'espece': 'chat', 'age': 2, 'enclos': 5},
 {'nom': 'Mirza', 'espece': 'chat', 'age': 6, 'enclos': 5}]

>>> selection_enclos(animaux, 2)
[{'nom': 'Medor', 'espece': 'chien', 'age': 5, 'enclos': 2}]

>>> selection_enclos(animaux, 7)
[]
```
